[藍屍自爆藍店] 元朗同樂街南華堂藍店認証

深藍老闆 : 多得你唔少啊豬閪

facebook

好波 推俾大家知

推

小心借刀

陳小姐又要失業了

push

元朗國藍店

pish

屌你老母蠢撚到

哭𠹌左 人蠢真係無藥醫

thanks

豬隊友

頹

On9

正

幫推

推！

好嘢真係要多啲人知

Save Hk